個個都話琴晚一晚輸左幾個月profit

如果你幾個月前入正股坐
坐到呢家個帳面profit多依家好多啦
仲學人炒賣 坐定定都搵得多錢過你
睇下幾個月前既aapl tsla
垃圾

啲人見到蝕就驚到震
不知唔好掂股票啦

其他有業績既科技股就係

Tsla 就.....